**Теоретическая часть**

AJAX - це техгнологія для отримання даних із серверу динамічно та пербудови сторінки без перевантаження.
Асинхронність допомагає виконувати код не в порядку написання, а з певними таймерами, інтервалами, затримками для того щоб вірно обробляти дані після їх отримання
